老衲打算聽日上麥克唐納德聲討食野打等既廢老

呢班廢老將會係老衲標籤為帝國主義者，反革命份子，叛國者

打躉呀衲Dee